行動post呢?

星期四了

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己